有餐廳呼籲同行比黑警特別優惠

仲要係香甜

手搖

隨機附送鳩屎幾粒

可以

唔完美, 但可以改善

加多d蛋白質

辛苦哂水吧兄弟

唔辛苦, 收工條撚好乾淨

返去俾女含又得, 好甜

條撚浸完 條撚就會香甜

制定安全守則，唔係工傷保險分分鐘唔賠

滾水蛋走黃

係有病先會甜嘅

糖水撚好香甜

有冇咸撚柒

大佬連餐廳名都無，點叫班暴徒去你度飲多兩杯啊

呢D野見撚得光咩 係咪ON撚9呀你